[希望巴絲每日更新］全港九新界違法泊車抄牌黑點

雖然違法泊車係唔岩，但係香港地停車場真係唔夠位，有時迫於無奈趕時間要泊街行開一陣。
希望各位巴絲見到邊到咩時間有抄牌係呢度更新下，我相信大家一定奉公守法，泊去合法錶位及停車場
例：

20200209
1730
青衣西路

有幾何唔夠位
想慳幾十就幾十啦